Elon Musk聲稱可能中左武肺

repharse: 檢測得啖笑

Twitter fact check左未

講到明話檢測得淡笑呀